營救理大案再有其中19名被告排期開審 分別於23年4月及23年9月開審

#西九龍裁判法院第三庭
#區域法院案件
#高勁修區域法院首席法官
#1118理大 #提訊

D1: 陳
D2: 盧
D3: 禤
D4: 鄺
D5: 黃
D6: 李
D7: 柯
D8: 陳
D9: 温
D10: 譚
D11: 謝
D12: 吳
D13: 黃
D14: 馬
D15: 梁
D16: 陸
D17: 鄭
D18: 林
D19: 李

控罪：
（1）暴動（指向D1-19）

（2）管有物品意圖摧毀財產（指向D5）

（3）未能在規定下出示身分證明文件（指向D5）

（4）管有適合作非法用途的工具（指向D9）

（5）有意圖而導致他人身體受嚴重傷害（指向D9）

（6）-（18）在身處非法集結時使用蒙面物品
（分別指向D1,2,3,5,6,7,10,11,12,14,15,16,17）

（19）無牌管有無線電通訊器具
（指向D8）
================

控方表示已收齊辯方回覆，並已於3月3日去信知會法庭，案件將分拆成2組。

第一組
（D2,D4,D6,D7,D9,D12,D14,D15,D17,D18,D19）
此組別將不爭議證物連鎖性及不爭議錄影片段真確性

PTR日期：2023年3月10日1430
Trial日期：2023年4月11日至5月23日（共30日審期，中文審訊）

第二組
（D1,D3,D5,D8,D10,D11,D13,D16）

PTR日期：2023年8月11日1430
Trial日期：2023年9月11日至10月24日（共30日審期，中文審訊）

地點：灣仔區域法院

19名被告均不認罪❗️

案件當中涉及特別職務警察，故控方將為部分證人申請保密令。

D4申請修改報到日期，獲批✅
D5申請修改報到地點，獲批✅
D8申請修改報到時間及地點，獲批✅
D15申請修改報到時間，獲批✅
D18申請修改報到時間，獲批✅

其他被告以原有條件繼續保釋外出候審，直至審期

23年 年尾

嚇番你兩三年 再審
比你贏左再上訴 再審多你一年半載
就算最後無罪都撚你三四年

就算無罪，到時派返passport但都好難走了

坐咁耐

司法迫害，拎到手足事業同未來計劃有阻礙

推